如果英國將BNO visa 改名做BC visa...

僑港協會同其他brother 點睇？
比積金公司更大彈性處理提取mpf 問題
港府亦肯定唔敢執BC

好心直接派BC啦屌